wow 咗勿屌，極飛機片《厲害了，我的国》

睇完預告一半已經頂唔住

無劇情既電影...？

好似話係 「紀錄片」

Bookmark先講，留返慢慢笑

一整地都是支那人遺留的精液

最勁既野都話曬比人聽，我得咁多
仲有乜值得高興

射精了，我的国💦

厲害了，我的国 中文嚟架?

好熱血 祖國好強大

我寧願睇大迷信

你個名.....你唔駛入場睇？

新聞聯播劇場版

我睇番我爺爺本語錄就夠

人地一首蘇聯國歌加個MV個效果已經贏條片幾皮
唔明擺咁多嘢落Propaganda 做乜
肉麻到頂唔順

厲害了，我的国
厲害了，我的国
厲害了，我的国
厲害了，我的国
厲害了，我的国
厲害了，我的国
厲害了，我的国
厲害了，我的国

坦克碌豬 當然利害

蘇聯國歌好撚好聽

習的國